認住呢間公司 - great time 星光行833

詳細資料如下:

Great time Universal (HK)
商業登記號碼: 62164020 - 000
登記法團係 DELUXE STAR INVESTMENT LIMITED
地址係TST星光行833室

事發我就吾多講，大家都差不多。
有心既可以去維基or google 搵 旅遊會藉騙案，
基本上一樣。
你絕對可以話我蠢， I don't care，
因為呢個係事實。
但係呢度post，係為左令更多人認知，不要受害中伏。
今日都上左新聞，google 搵great time香港之類可以睇到。
希望大家真係小心，d銷售員比想像中更利害，只要你上左去就好容易中招，望大家多加提防，感謝！

推

我上過第二間啦，依啲旅行會藉有幾勁啫，講黎講去都唔到point，跟住我攞完超市禮卷就走左。

大時代旅遊
之前都俾佢call過我，話做個電話調查，是否支持香港增加法定有薪假咁緊係話支持
隔左三四個禮拜，又打黎，今次話為答謝支持，又話送呢樣送嗰樣
本身都有少少心動，但都知應該無咁著數既野
又叫我上去上佢到聽個talk，都心知不妙，應該係騙案
於是同佢講等我上網搵下你間野先，叫佢遲d再打黎佢話好
結果網上面原來大把資料，佢亦無再打黎

便宜莫貪

吾你老母

試過有呢啲打嚟
一開hand free 打落google 就有
結果同frd一齊撚咗佢五分鐘

吾你老母呀柒頭皮

點會中招

利申上過

推～希望多d人知道

便宜莫貪，香港地邊有咁著數野呀，試過不下十次接到呢d電話都給佢線！

屌link都冇，有心唱衰就俾埋link口廿

樓主，岩岩間野又上新聞喎

屈客買韓酒店會籍 供17年先可訂房

【晴報專訊】旅遊已是港人生活一部分，有公司以海外度假屋會籍招徠，聲稱會員每年有1周可入住旗下的度假村或酒店，但消委會揭發相關會籍費高達5萬至10萬港元，部分人供款17年才可訂房，且雜費繁多，更要提早兩年預訂才保證獲得房間。消委會又指摘該公司以誤導及高壓手法促銷，手法卑劣。

消委會昨嚴厲譴責位於尖沙咀星光行8樓833至834室的「Great Time Universal（HK）」，該公司主要銷售韓國度假俱樂部的「時光共享」會籍；其中1個主要合作夥伴為韓國「Vistacay Vacation Club」。該公司聲稱會員每年可入住指定海外度假村或酒店1周，但會費高達5萬至10萬港元，且全部付清才可訂房，不少消費者以分期付款，要供款2至8年後才可訂房；最嚴重個案需供款17年繳清10萬元會費。

會費$5萬至$10萬 未必保證有房

此外，消費者仍需繳交管理雜費，有苦主購買6萬元會籍，分10年供款，並需支付380美元（約2,965港元）管理員費，變相要供款11年才可首次訂房；且會員要提早兩年訂房才可保證獲得房間。

消委會又指摘該公司銷售手法卑劣，以誤導及高壓手法促銷，今年首8月接獲48宗投訴，較去年同期11宗急升。該公司通過電話調查接觸目標消費者後，邀他們上門領取禮物，並將消費者帶往播放強勁音樂房間進行游說，促銷長達90分鐘；期間要求消費者關手機及交出信用卡和身份證。若消費者拒簽約，便「加時」2至5小時以疲勞轟炸式施壓，甚至持續至凌晨，逼消費者就範。消委會總幹事黃鳳嫺稱今年2月曾約見該公司代表，對方堅稱苦主簽約前已了解合約條款。

送禮誘客 逼熄手機施壓數小時

消委會指，涉及該公司的投訴累計達75宗，涉款達270萬港元；當中10宗個案已交海關跟進有否違反《商品說明條例》。海關指截至今年8月收到32宗「時光共享」涉違商品例舉報，包括由消委會轉介的10宗；其中6宗已撤銷舉報，正對其餘26宗個案深入調查，如發現有違例會採取相應執法行動。

本報昨造訪該公司，未有職員應門；同層商戶指該公司一般下午5至6時營業，不時聽到內裏傳出音樂聲。

多謝師兄 其實大家都明白要追討好難，只係希望多d人知，少d人中伏

樓上各種留言我都廢事覆，質素自己彈哂出黎🤝